適逢抑鬱下雨天，與手足們分享5首占奔精選英倫post punk歌曲去除鬱悶

1. Joy Division - Love Will Tear Us Apart

2. Midge Ure - The Man Who Sold The World

3. Jarvis Cocker - I Never Said I Was Deep

4. New Order - Temptation

5. 未諗到

話說牙占昨夢見Angela Yuen，

然後在夢中被她鄙視了

Anyway，希望手足們都可有個輕鬆的週二

下雨天總掛念從前

馬斯安答，點睇牙占在夢中都被Angela鄙視？

現實都會
因為angela是高高在上的女神

收到風她真人很nice

BTW馬斯安答

有沒有台北古著店推介

忠孝敦化站北面都有幾間既
但好多都低汁 同香港無得比

有間叫travis vintage好高汁 得佢一間我覺得要去望下

香港有心水？

近期出咗bonus可入貨

daychild同white whale
我喜歡daychild 老細很好很有型
你在澳門可以去cobleu看看呀

co bleu 啲工裝style我有少少carry不到

澳門有另一間retro macan賣Denim的，我比較常去

我喜歡daychild那種
不只是牛仔/軍品
還有更多美國舊時的衣服 配件
而且現在除了牛仔褲我大部份都是買vintage的
著出來的感覺比複刻品好太多

white whale就有大量不同類型產地的軍品
都值得到訪觀摩 但相對價錢就有點貴